雲加=牙joe，愛狗=連狗

小皮球=亨利
肥絲大隻之流=根度斯 列治斯坦拿

誰是山齊士☹️

樓主＝ＮＢＥＮ

豬肉sir=iwobi(離開雲加後越嚟越搶口)

咪撚侮辱豬sir啦

豬sir已死

Giroud 同 2&b 比